覺唔覺得越黎越多廢中講蝗terms

耐唔耐就彈一個term出黎
仲要覺得自己好型咁

有啲仲要係特登㗎屌
好似啲細路明知故犯咁

好地地講左幾廿年大陸
最近係要改口講內地

牛b死了

其實大陸人自己都叫大陸

硬核

老鐵沒毛病

係，佢地係唔鍾意人地講內地
你講內地即係你係外地，好撚威啦？分裂國家啦？